科大星期二停課

[推]科大應該立即豎起周同學雕像

成個poly都係tg
停課未？

正常都要停啦，反觀poly kongu shitty都唔知做乜9